<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="restore_title">Restaurar</string>
    <string name="restore_subtitle">Frase de Recuperación</string>
    <string name="restore_message">Por favor, ingresa tu frase secreta de recuperación de 24 palabras en el orden correcto.</string>
    <string name="restore_button">Siguiente</string>

    <string name="restore_dialog_title">¿Necesitas más información?</string>
    <string name="restore_dialog_message_1_bold_part">La Frase Secreta de Recuperación</string>
    <string name="restore_dialog_message_1">es un conjunto único de 24 palabras que aparecen en un orden preciso. Puede usarse para obtener control total de tus fondos desde cualquier dispositivo a través de cualquier app de billetera Zcash. Piénsala como la llave maestra de tu billetera. Está guardada en la Configuración Avanzada de Zodl.</string>
    <string name="restore_dialog_message_2_bold_part">La Altura de Cumpleaños de la Billetera</string>
    <string name="restore_dialog_message_2">es la altura de bloque (número de bloque en la cadena de bloques) en la que se creó tu billetera. Si alguna vez pierdes acceso a tu app de Zodl y necesitas recuperar tus fondos, proporcionar esta altura junto con tu frase de recuperación puede acelerar significativamente el proceso.</string>

    <string name="restore_bd_height_btn">Estimar mi altura de bloque</string>
    <string name="restore_bd_restore_btn">Restaurar</string>

    <string name="restore_bd_date_message">Decide hasta dónde debe escanear Zodl. Ingresa una fecha anterior a tu primera transacción recibida. Si no estás seguro/a, elige una fecha anterior.</string>
    <string name="restore_bd_text_field_error_integer">Ingresa una altura de bloque entera.</string>
    <string name="restore_bd_text_field_error_minimum">Ingresa una altura de bloque de %1$s o superior.</string>

    <string name="restore_bd_estimation_restore">Restaurar</string>

    <string name="restore_seed_warning_suggestions">Esta palabra no está en el diccionario de frases de recuperación. Por favor selecciona la correcta de las sugerencias.</string>

    <string name="restore_tor_title">Habilitar Protección Tor</string>
    <string name="restore_tor_subtitle">Si Tor está disponible en tu región, recomendamos habilitarlo para una mayor privacidad durante la restauración de la billetera. Este paso es completamente opcional.</string>
    <string name="restore_tor_checkbox_title">Habilitar Protección Tor</string>
    <string name="restore_tor_checkbox_subtitle">Redirige tu conexión a través de la red Tor para mayor anonimato y protección de privacidad.</string>

    <string name="resync_title">Resincronizar Billetera</string>
    <string name="resync_bd_date_message">Decide hasta dónde debe resincronizarse Zodl. Ingresa una fecha anterior a tu primera transacción recibida. Si no estás seguro/a, elige una fecha anterior.</string>

    <string name="resync_bd_estimation_message">Tu billetera se resincronizará desde %1$s (%2$s bloques). Zodl escaneará y recuperará todas las transacciones realizadas después del siguiente número de bloque.</string>

    <string name="confirm_resync_title">Confirmar Resincronización</string>
    <string name="confirm_resync_subtitle">Resincroniza la billetera actual sin restablecer la app. Esto puede usarse para solucionar problemas que normalmente requerirían restaurar tu billetera como corregir tu balance de Keystone.</string>
    <string name="confirm_resync_message">A menos que especifiques lo contrario a continuación, Zodl se resincronizará desde la fecha mostrada.</string>
    <string name="confirm_resync_info">Tu billetera se resincronizará desde %1$s (%2$s bloques). Usa el botón de abajo si deseas cambiarlo.</string>
    <string name="confirm_resync_change">Cambiar</string>
    <string name="confirm_resync_confirm">Confirmar</string>

    <string name="resync_wbh_confirm_button">Confirmar</string>

    <string name="resync_confirm_failed_title">Error de resincronización</string>
    <string name="resync_confirm_failed_message">No se pudo completar la resincronización de la billetera. Inténtalo de nuevo o informa del problema.</string>
</resources>
