<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Common strings (reused from restore_success ES, description updated: "restaurarse" → "sincronizarse") -->
    <string name="restoreInfo_title">¡Mantén Zodl abierto!</string>
    <string name="keep_open_description">Zodl está escaneando la cadena de bloques para recuperar tus transacciones. Las billeteras más antiguas pueden tardar horas en sincronizarse. Sigue estos pasos para evitar interrupciones:</string>
    <string name="keep_open_bullet_1">Mantén la app de Zodl abierta con la pantalla del teléfono activa.</string>
    <string name="keep_open_bullet_2">Para evitar que la pantalla se apague, desactiva el modo de ahorro de energía y mantén el teléfono conectado a la corriente.</string>

    <!-- Keystone add flow -->
    <string name="keepZodlOpenInstructionsHWWallet">Zodl está escaneando la cadena de bloques para recuperar tus transacciones. Las billeteras más antiguas pueden tardar horas en completar la sincronización. Sigue estos pasos para evitar interrupciones:</string>
    <string name="keepZodlOpenSubtitleHWWallet">Tu billetera se está sincronizando.</string>
    <string name="keep_open_keystone_warning">No podrás usar tus fondos de Zodl hasta que tu billetera Keystone esté sincronizada.</string>
    <string name="keepScreenOnSyncing">Mantener la pantalla encendida mientras se sincroniza</string>
    <!-- Resync flow -->
    <string name="keepZodlOpenInstructionsResyncing">Zodl está escaneando la cadena de bloques para recuperar tus transacciones. Las billeteras más antiguas pueden tardar horas en resincronizarse. Sigue estos pasos para evitar interrupciones:</string>
    <string name="keepZodlOpenSubtitleResync">Tu billetera se está resincronizando.</string>
    <string name="keep_open_resync_warning">No podrás usar tus fondos hasta que tu billetera se haya resincronizado.</string>
    <string name="keepScreenOnResyncing">Mantener la pantalla encendida mientras se resincroniza</string>

    <!-- Restore flow (reused from restore_success ES) -->
    <string name="keep_open_restore_description">Zodl está escaneando la cadena de bloques para recuperar tus transacciones. Las billeteras más antiguas pueden tardar horas en restaurarse. Sigue estos pasos para evitar interrupciones:</string>
    <string name="keepZodlOpenSubtitleRestore">Tu billetera se está restaurando.</string>
    <string name="keep_open_restore_warning">No podrás usar tus fondos hasta que tu billetera esté completamente restaurada.</string>
    <string name="keepScreenOnRestoring">Mantener la pantalla encendida mientras se restaura</string>

</resources>
